唔建議咁多位批評 HKU Hall 班大仙

分分鐘起埋你底，成間 SkyLee 含撚啦

六常，無見一排，做咩搞到日日開膠post 無人理咁

失業遊手好閒，冇嘢好做就開個post

樓主係受害者 俾條人妖放咗啲閃卡上嚟

More